見到啲死獌狗成個月前開始燈 黑哨mma都輸就想笑

龍都無射正過 廢到

返到魯營接受制裁啦傻鳩

shaw咪射正過 入埋

吓Shaw 入波咁點解唔係曼聯贏

唔明呢對野廢左幾年都敢出聲

要完封巴塞同美斯

Shaw = 1入球
世一美欺 = 0
立下高見啦

空難聯又贏